我沈咗船......

生炒骨

識唔識游水？
唔識就搵水泡